點解mirror啲fans咁癲

mirror啲fans癲都唔係第一日嘅事
又買晒巴士站,巴士車身啲廣告宣傳
呢個風氣真心好有問題
以為自己大明星咩
大明星都唔會做到咁cheap啦

呢啲野根本唔應該係fans做
搞到個星cheap晒
可唔可以靠下實力

最近發現佢地啲成員成日買點擊

唱到咁都有60萬點擊？
上網搵下原來又係啲fans買點擊

前排又有新聞講
佢啲fans恐嚇903dj
唔俾新人獎anson lo就以後唔聽903
你當自己邊個

仲送禮去利誘DJ播偶像嘅歌
可唔可以唔好搞咁多野

對mirror 2個anson真係好反感
求神拜佛唔好比2件Anson攞到叱咤新人奬
成日靠埋啲旁門左道上位

新人金應該阿Jer啦
雖然都係mirror

佢哋將支那 / 韓國(?) 嘅追星方式用喺香港到
但無諗過對非fans圈內嘅一般香港人嚟講，係好撚反感

幾好阿，香港人支持返本土星

仲有乜唔滿意阿
個個靚妹走曬去追支那星好唔好？

有咩問題， 以前四大天王咪仲癲， 林憶蓮fans 都夾$登廣告，難得香港有新偶像

有乜問題呀？又唔係叫你比錢！
難得有本土歌手咪當係支持下囉，
咁都要屌，唔怪得香港樂壇會咁

至少佢唔會靠旁門左道
jer係有實力嘅

買點擊 騷擾dj 恐嚇dj都無問題？

我覺得冇問題喎

水軍到到都有

一開演唱會就知有冇號召力啦

五月天唔洗水軍都開到10萬人啦

個anson 好柒
整容整到

樣柒都算
睇過mirror go都覺得佢性格閪

係銅鑼灣見到佢女人咁款嘅廣告牌

錢佢哋俾啫 又影響唔到你
難得有班人會追返香港偶像 肯為佢哋課金 總好過追埋啲支那星

自己出聲要咁厚面皮咁都講得出

Anson lo個妝
好似撞一撞會飛粉咁
hi牆灰 d fd
好醜

全部都垃圾 得阿jer唱歌ok

其實都唔算好 不過係其他人太

有冇諗過反感係你地問題？
人地韓國玩應援玩到成行成市 輸出世界嘅時候
仲要考慮你反唔反感？
見到塊牌有咩反感啫

ian 其實ok

恐怖dj嗰個好明顯假ac黎 係人都開得

同意。不過幫星買廣告D種風氣係支那吹過黎嘅

ian把聲

支持返Indie單位好過啦
Kolor咁多年都唔紅就知香港人唔識貨